   Концерты этой парочки - это всегда тёплая атмосфера, хорошая музыка и общение со зрителем. Уже в эту пятницу в Москве!   А где фоточки? Напоминаем, что уже сегодня, в 18.00 в клубе Гарцующий дредноут состоится ДрФест в честь дня рождения Вени Д'ркина! 

Участвуют:
Денис Литвинов
Йолли&Сомов
Сергей Фёдоров
Уровень Моря
Дмитрий Твердый
Проект Absinthe
Максим Ермачков

Ждём! Победителем стала [id1895453|Евгения Мохова]
Поздравляем! К сожалению, Юлия Теуникова не сможет принять участия в нашем мероприятии. Но вы всё равно приходите! Будет много интересного. Кто уж точно умеет призывать лето, так это Йолли! Особенно в сопровождении чудесного Александра Сомова. 

У Йолли прекрасные песни про море, небо и любовь. Её голос обволакивает, проникает в самые далёкие частички душ и поселяет там маленькие солнышки.

У Сомова клавиши и желание на них экспериментировать. Человек-музыка, человек-ах. А ещё он #красивыйсомов

Этому проекту нет ещё и года, но они уже успели многое сотворить, например, несколько солнечных клипов и записей. 

Такое уж точно нельзя пропускать!!А ещё прямо завтра у ребят концерт!! 
https://vk.com/event146724943 КОНКУРС И НОВАЯ ПОЛНАЯ ИНФОРМАЦИЯ ОБ УЧАСТНИКАХ!

На нашем празднике выступят:
Денис Литвинов
Йолли&Сомов
Сергей Фёдоров
Уровень Моря
Дмитрий Твердый
Проект Absinthe
Максим Ермачков
Юлия Теунникова

Сделайте репост данной записи к себе на стену, и в субботу мы объявим победителя, выбранного генератором чисел, который получит право бесплатного прохода на фестиваль!
Да пребудет с вами удача!

Напоминаем, что ДрФест в честь дня рождения Вени пройдёт в Москве 11 июня в 18.00 в клубе Гарцующий Дредноут (м. Марксистская). Напоминаем, что по предоплате билеты стоят 300 рублей, их можно приобрести до субботы (до 22.00 10 июня). 
Чтобы это сделать, нужно перевести указанную сумму на карту Сбербанка 639002639005540750, владелец Екатерина Алексеевна П., с пометкой "Др"и отписаться мне в личные сообщения или в сообщения сообщества. 

При входе билеты будут стоить 400 рублей. 
Серебряным Сендеям - бесплатно. Другим Сендеям - 350 рублей. 

Все собранные и оставшиеся после возмещения трат на Дрфест деньги пойдут семье Вени.

Ждём Вас на Дрфесте 11 июня! К нам едет [club213478|Максим Ермачков] - петербургский поэт, музыкант, автор и исполнитель песен. Максим давно не появлялся на ДрФестах, что делает его ещё более ценным гостем. 
 
Бешеная энергетика, душевный надрыв, острая мужская красота, сопровождающие смысловую музыкальную поэзию, делают Максима одной из самых харизматических личностей нашего праздника.

Жанровую форму, в которой автор воплощает свои произведения, трудно определить однозначно. Это разброс (а скорее - сочетание) классического рока, авторской песни и городского романса.

Определённо сказать можно только одно - этого исполнителя просто необходимо слушать вживую. Если Вы придёте к нам на ДрФест 11 июня и зарядитесь его мощной энергетикой, то в подарок Вы получите последующую неделю повышенной продуктивности и творческих порывов! Ждём! Начинаем представлять наших участников! 

Встречайте - [id46619714|Денис Литвинов]!
Являясь логичным и гармоничным продолжением своего [club97803|отца], Денис наделён великолепным голосом и таким же обаянием, что делает его любимчиком публики, а особенно её женской части (: 

 Выступления этого молодого человека выделяются бурным эмоциональным потоком и открытостью перед зрителем, а у всех, кто на них присутствует, обязательно создается впечатление "наполненности души" и появляется желание созерцать прекрасное, творить прекрасное, любить прекрасное... Вдохновляет он, в общем. 

Ну а тем, кто никогда не слышал Дениса, просто необходимо сделать это хоть раз в жизни (и ещё, и ещё, и ещё) чтобы просто послушать максимально близкое к оригиналу из ныне существующих исполнение песен Вени.
И это является отличным поводом прийти на наш Деньрожденный ДрФест 11 июня! Мы, как и весь мир, немножко безумны, а поэтому мы решили вот так взять - и сделать ДРфест за неделю! 
 
Итак, 11 июня, в день рождения [club97803|Венечки ], приходите в усадьбу Тайного Cоветника царя ( [club72678923|Клуб ГАРЦУЮЩИЙ ДРЕДНОУТ] ). Будем вместе раскрывать его тайны, а также секреты вызова тепла, солнца и лета! 
 
Участники: 
[id46619714|Денис Литвинов ], [club29441657|Йолли&Сомов ], [club213478|Максим Ермачков ], [club5483933|Уровень моря ], [club87928|Дмитрий Твердый ] и многие-многие! - следите за информацией на стене сообщества (: 
 
Начало в 18.00 
 
Вход - 300р предоплата ( переводить на карту 639002639005540750 Сбербанк, владелец Екатерина Алексеевна П, с пометкой ДР, также отпишитесь [id56612804|мне] ВК ) 
- 400р при входе 
 Все деньги пойдут семье Вени

Призовём Лето вместе! (: 